考完ENG paper3崩潰咗

PartA自己都接受到 carry到

PartB 哇 我屌 task10 離撚咗題
Task 8 當咗speech 咁寫
又寫唔哂

唉 算啦 冇得再回頭望

考好其他科！！！下科數學！ 加油！

Engine?

Same

唔使潰住 I大都係一條路嚟
出返嚟咪又一條好漢 既然你自己知唔好回頭望咁就溫接住考嗰啲科喇 加酒呀

等repeat 啦

task10離題之餘 連vip個到都冇寫到 唔夠時間睇清楚先落筆

啲師姐話今年啲野易咗好多wor

我同你一樣，好擔心😭😭😭

我連b1都亂做係咪可以ifc？

我有寫vip

我發雞盲寫咗落task8 到 我只係求2望3就夠 希望考評局可憐下我

又係T10做唔切，睇黎要靠8同9拉分

屌我都係 task 567做唔切 全部空晒

Part C好難，準備入asshole

今年好撚易，條curve應該會係歷屆最高。最少57%先LV3到。

同你一樣應該u

呢個真

唔會掛

反而t8唔係好識寫當故仔咁寫咗就算

T8揾完d資料又唔係好識落筆
浪費左好多時間
有無人係咁

當係短片旁白下嘛
我寫咗Hello boys and girls做開頭
真係同speech差唔多

我唯有求其抄啲嘢， 希望撞中

吓,原來要用speech format去寫
我當佢filmreview 咁寫唔知知唔得